炸雞店男員工要求陪看A片 涉傳LINE騷擾女客人

新北市一名29歲女子昨天向警方報案，指稱遭一名無聊男子以通訊軟體傳訊騷擾，還要求陪看A片，警方查出涉案者為28歲陳姓男子，由於陳男行為已涉及已性騷擾防治法依法，已依法通知要求陳男到案說明。

「我想跟你愛愛，可以陪我看A片嗎？」新北市汐止警方昨天接獲29歲女子報案指稱，遭一名不認識的男子言語騷擾。警方依據雙方通訊軟體對話紀錄，認為這名男子已涉及違反性騷擾防治法依法。

警方追查發現，涉案男子為28歲陳姓男子，是一名炸雞店的員工，假藉外送的機會，得知被害女子的手機號碼，並透過號碼搜尋到被害人

的臉書及line，之後便不斷騷擾被害女子，過程中該名女子強烈表示不認識陳男，也沒有與其交友的意願，但陳男仍傳送不堪的字眼及影

像持續騷擾，已通知陳男近日內到案說明。

新北市一名29歲女子昨天向警方報案，指稱遭一名無聊男子以通訊軟體傳訊騷擾，還要求陪看A片，警方查出涉案者為在炸雞店上班的陳姓男子，已依法通知要求陳男到案說明。

加分

又中

垃圾台狗

line一定係台灣啦

line 唔可以block 人？